
                      Para ser una pelicula española está bien, tiene algunas partes donde te ries, pero en su dia pusieron esta pelicula de demasiado buena, lo cual me decepcionó, porque habia pocas partes "graciosas" y no llegaba a reirse nadie, si no fuera por dani rovira esta peli hubiese sido catastroficamente mala, sin quitar merito a los demás actores.
        
            